被控大叫「死黑警」 手足憑手機拍片脫罪

全世界學拍片自救呀！

//2019年11月18日理工大學衝突期間，一名25歲青年在附近用手機進行拍攝，期間被指高呼「死黑警」等辱警語句，引起在場人士起哄。他早前否認一項在公眾地方作出擾亂秩序的行為罪，經審訊後今日（5日）在九龍城法院被裁定罪名不成立。裁判官鄭念慈接納被告拍攝的手機片段顯示，他當時無說出相關的辱警說話，警員證人的證供並不可靠，故判他脫罪。//

警員証供不可靠

好彩個官肯接納條片做呈堂証供

狗官黎，今次屈唔到先逼於無奈

鄭狗都判唔入
隻狗返去讀幼稚園啦

呢個紅官都判唔入 隻警甴到底有幾差

就算係講死黑警又有咩罪 屌你老母狗官狗政府機構

叫死黑警有咩問題
死黑警係事實陳述

咁老屈都冇妨礙司法公正

第幾次 狗隻證供不可靠
鳩UP永遠都無後果

啱呀